究竟邊條友發明voice messages

一兩秒錄嚟做乜柒，
仲要覆個好字都錄真係頂你個肺
唔聽叫你打字又話唔撚尊重你，
隊部機去隻耳度聽又成個智障咁款
真係有誰共鳴

最憎人講一兩個字都錄音。

任錄嫁喎